# Kötelező házi feladat
- Egy étteremben a pincérek által felvett rendeléseket egy szöveges állományban tartják nyilván az ételek neve, azon belül a rendelések időpontja szerint rendezett formában. Feltehetjük, hogy a fájl nem üres. Egy rendelés az asztal sorszámából, a rendelt étel nevéből (sztring), a rendelés időpontjából (sztring), rendelt adagok számából (természetes szám), egy adag árából (természetes szám) áll. Melyik étel hozta az étteremnek a legtöbb bevételt (összesített darab*egységár)? 